政治正確+共產主義=Very Dangerous

如題

如果唔係因為共產黨利用種族歧視呢個政治正確點，中共只係蘇聯，如果種族政治正確+共產主義，無人敢批評，因為批評共產黨=種族歧視=法西斯=納粹。